《志雲飯局》鍾欣桐詳談與陳冠希的一段情

陳 志 雲 ： 雲
鍾 欣 桐 ： 嬌

雲 ： 你 最 鍾 意 佢 乜 呀 其 實 ？
嬌 ： 我 都 唔 知 （ 笑 ） ， 我 都 唔 知 ， 即 係 我 覺 得 感 情 冇 得 解 釋 。

雲 ： 你 提 佢 好 識 人 ， 佢 點 樣 你 令 你 開 心 ？
嬌 ： 好 少 ， 即 係 一 個 message 已 經 好 開 心 ， 因 為 可 能 真 係 一 係 就 唔 搵 ， 有 時 可 能 一 個 message 已 經 會 好 開 心 。

雲 ： 咁 你 同 佢 一 齊 ， 有 過 咁 親 密 關 係 ， 點 解 你 會 願 意 同 佢 拍 一 咁 親 密 照 片 呢 ？
嬌 ： 我 唔 知 呀 ！ 真 係 唔 知 呀 ！ 即 係 唔 想 失 去 ， 可 能 係 。

雲 ： 你 意 思 係 拒 絕 就 驚 失 去 呢 個 男 朋 友 呀 ？
嬌 ： 嗯 。

雲 ： 你 影 完 相 之 後 ， 第 一 次 呢 ， 你 會 唔 會 好 擔 心 有 機 會 流 傳 出 去 ？
嬌 ： 未 影 之 前 都 已 經 好 擔 心 ， 因 為 我 會 不 停 問 你 會 唔 會 小 心 放 呀 ？ 你 點 樣 處 理 呀 ？ 佢 會 話 你 放 心 啦 ， 因 為 面 都 有 我 嘛 ， 所 以 唔 會 有 人 睇 到 或 者 乜 。 咁 係 ， 都 放 心 （ 此 時 緊 皺 眉 頭 ） 。

雲 ： 你 會 唔 會 覺 得 好 似 一 個 計 時 炸 彈 自 己 度 ， 唔 知 幾 時 會 爆 發 ？
嬌 ： 會 呀 ！ 好 耐 ， 因 為 呢 一 樣 好 影 響 我 情 緒 ， 所 以 有 時 人 會 覺 得 我 點 解 成 日 黑 面 ， 但 其 實 我 唔 係 黑 面 ， 因 為 可 能 我 唔 開 心 ， 或 者 好 多 諗 。

雲 ： 你 有 冇 同 你 親 人 講 過 ， 或 者 你 好 信 得 過 人 講 過 ， 我 拍 咁 相 ？
嬌 ： 冇 。

雲 ： 咁 你 有 冇 問 佢 影 呢 相 目 的 係 乜 ？
嬌 ： 自 己 睇 。

雲 ： 網 上 面 有 呢 相 ， 你 當 時 一 睇 到 個 反 應 係 點 ？
嬌 ： 好 驚 。

2009-3-7 14:22

全文：

她嫁人了 可惜新郎不是冠希😯😭

年 又過年

真係想知汁二灘既人心態係點？

係威？冠希哥食到，佢都食到？
係型？大明星美女都食到？
係博出位？食到明星美女，當宣傳效果一流？

佢拖累埋呀SA

又係新年既時間
幾多年啦已經

每段戀愛都會認錯人

咩執二攤
你依家都唔方會搵到處女女朋友啦
你哋咪又係日日執二攤

一見呀嬌即係又新年

12年 今年係鼠年

好 少 ， 即 係 一 個 message 已 經 好 開 心 ， 因 為 可 能 真 係 一 係 就 唔 搵 ， 有 時 可 能 一 個 message 已 經 會 好 開 心 。

呢d真係哂撚氣啦，見到人靚仔已經自動出哂水，咩識唔識氹人都係廢話

女藝人「阿嬌」鍾欣桐遭偷拍更衣照餘波未了，阿嬌及近千名基督徒昨日齊集尖沙嘴文化中心廣場，高呼﹕「壹本便利NoWay、偷拍更衣NoWay」口號，譴責偷拍行為，呼籲罷買《壹本便利》，及避免接觸不雅資訊，有參與活動的中學校長稱，會將偷拍事件作為教材，教導學生尊重別人。

阿嬌及近千名基督徒昨出席由大衛城文化中心主辦的「貞潔校園開學禮」，除譴責偷拍事件，亦呼籲學生拒絕婚前性行為，中文大學社會學系二年級生 Cheryl表示，過去母親曾購買《壹本便利》，但事件發生後，全家一致認為，若貪一時「眼慾」便會助長歪風，遂決定罷買該雜誌。

阿嬌更衣遭偷拍事件事發後，阿嬌梨花帶雨斥惡行，更一度哭成淚人

「阿嬌更衣遭偷拍事件」發生於2006年8月22日，當時的《壹本便利》第761期，刊登了Twins成員之一的鍾欣桐，在馬來西亞雲頂舉行演唱會期間，於後台更衣的照片，懷疑被事先安裝的針孔攝影機偷拍。當時《壹本便利》為求吸引讀者，把阿嬌在大馬時演唱會偷拍更衣照，放在第761期封面，但照片中沒有暴露受害人的重要部分。該雜誌推出後，阿嬌大為激動，更哭成淚人。

牙嬌

當年有邊個收埋咗冇爆出嚟嘅

又過年啦

希哥既樣子，say句hi
已經=識氹人啦

佢個系列換頭相

成日形住佢仲好鍾意edc

估計應該有片
但等到而家都冇

阿嬌真係好純

Edc識玩啦，呢d女得個樣，唔止好天真好傻，仲要on99又蠢又無智慧，對得耐實頂佢唔撚順，同佢玩下就算啦
睇條女而家差唔多40歲人仲柒下柒下長期take左野咁款，都唔知佢本身柒定俾淫照單野搞到佢咁

明眼人

我反而想知佢老公係唔係識得將黑鮑漂白

豬閪，十年又過去我都唔知呢個臭閪邊忽靚，隻嘢仲要黑撚撽抆，都仲夠膽死出返嚟撈，一日唔入土我都唔會唔記得淫照呢單驚世柒事

真係好靚